係咪有情敵先激發到自己既愛？

明明之前冇咁愛 一知道有人追緊 仲要比仆街仔追 即刻起晒鋼

sm
樓梯
沙灘
天台
戲院
廁所
屌嘴
屎眼

咁你都唔係幾愛啫

可能係 硬係有人爭先上心

前2天與同男友親吻，他摸了乳房，我地2個有穿衣服，一直都有穿。壓在身上我發現他好像硬了。然後我地站起來，他說要解決，結果他打飛機。我不知道他有冇射了，可是有一點點白色的液體在我的裙子側面表面上。我衣服沒有脫，內褲也沒有脫，只是我有濕了，但沒有脫。我應該昨天來月經，可是到現在也沒有，我很怕懷孕了。可以告訴我這樣是懷孕了嗎?

個女仔真係慘
俾一個俾錯覺影響既人追
唔多係真心

係成年都冇勇氣講出口 到真係比仆街仔追 先有勇氣踏前

收皮啦你 根本你先係仆街仔 你係因為好勝心 唔想輸比人 所以先想追
唔好比我批死你

調返轉
冇人爭都咁愛先係真愛